達Ming一派like數都冇乜下降，代唔代表社會上大部分人都支持佢地？

達哥ming囝

樓豬好撚25

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

達哥係深藍警察宿舍集中區油塘笑緊兒登仔

只係代表根本唔多人就唔識佢哋

why

真香港人一定識

果陣連登仲反大J
支持Ming 同 達哥
真係可笑可笑

大J本身有錢 連登仔就唔中意
但原來佢先最有骨氣

關撚事 大J過橋抄板發癲屌人在先

所以都係要回歸返
達哥同ming仔嘅懷抱比較好，
此post已完

yes

港父我地首小幸運俾人del咗

唔知邊條25唔抵得我地同渣士
可能係班利狗

似係有冇backup

冇牙頂

poly比利狗首歌更危險

因為全部都係假訂閱嚟

unlike unfollow unsubscribe

好睇喎佢啲片

代表睇開佢地果班都係港豬/腦殘藍絲多